去食個lunch，發覺d人都幾唔識do

一個空嘅4人位，我本身坐著個sofa位

然後d人係要走嚟坐隔籬。。。

大家食野除晒口罩，好心就坐斜對面啦

間餐廳你嘅？得你可以坐？on99

唔想食野果陣望到你條76搞到冇曬胃口

你唔驚奶野我都驚啦 坐少陣sofa會死嘅on99

唔想同人坐咁撚驚傳染就咪撚出去食啦 再唔係你唔坐sofa咪得囉垃圾
post上嚟又唔敢去屌柒人 不過都係嘅人哋屌返你on9就有

人地都冇屌你恐懼撚啦

條友都on99

你同條5毛都on99
你都中晒武漢肺炎啦，恐條撚咩 要死搵定死啦 為害社會

惱羞了 果然係垃圾柒頭皮一件

你幾時白事呀 等我幫你插技旗寫死於武肺

你老母白事嗰日我都重屌緊你條女放心

你咁撚多病，雞都唔做你生意啦

唔明啲回覆屌樓主做乜鳩
咁正常三九唔識七搭枱
都係座對角㗎啦
問心樓上班仆街遇到相同嘅處境
會唔會專登座人對面或者隔離？

兩條5毛一唱一和

你試吓三日唔好柯屎放急屎屁即刻走晒

我覺得香港地好多人唔識社交舒適距離感

斜唔斜對面呢啲多鳩餘啦
大家除咗個口罩喺同一個室內環境
坐過一格有撚分別